對於應該投廢票定唔投票，不如從邊項最能droge attention嚟睇

見好多人都從各自原則上去分析應該點做

不如將整場選舉分成兩大部份嚟睇，第一樣係邊項選擇能夠喺國際上droge attention

首先從唔投票嚟去睇，投票率低下可以顯示出香港人對選舉制度絕望，但由數據上去睇可唔可以睇得出香港人嘅抗爭?定只係分析到香港人對選舉絕望?

而如果從投廢票去睇，有人提出投票率高會增加政權認受性，但喺一場獨權式投票方式底下咁高投票率會唔會反而令國際上覺得甚為驚訝?而令佢哋深入發現廢票原來佔大多數，從而得知香港人喺極權下依然想辦法抗爭?

第二個部份係由民間嘅凝聚力上嚟睇，投廢票係一項需要親自落票站登記嘅行為，亦即是主動性嘅行為，當大部份香港人選擇作出依項主動性嘅行動係咪比起唔投票更為有凝聚力?

相反，唔投票只需要喺屋企瞓教，乜都唔做已經能夠做到，可以算係屬於被動性嘅行動，因為唔投票嘅日子同平日冇分別，只係港共咁啱揀咗某一日投票咁解，而行為可唔可以提高到凝聚力?定應該固意地揀喺選舉日做出例如爆買阿布泰等嘅行為?

至於宣傳方面，其實宣揚投廢票定唔投票嘅替代方法而踩唔中佢嘅紅線亦冇諗得咁難

例如想投廢票嘅可以就咁宣揚出嚟投票已經足夠，因為香港人早已經知道自己應該投出點樣嘅票

而唔投票的話，可以宣揚當日係黃店爆買日嚟洗走當日係選舉日一事

從國際線點睇上感覺都係廢票會更能droge attention

自推

支共都話左廢票犯法啦仲廢老母咩

佢話宣揚投廢票同宣揚唔投票係犯法

但投廢票並冇犯法

其實投左民主黨/本土佢算啦 外國都比哂面比哂求生船
佢地肯參選 賺得政府一蚊得一蚊

就係支共話犯法(叫人投廢票犯法)
先證明佢唔想你投廢票

今年一定唔會有依啲人入閘

所以話肯參選先算 得班垃圾連做選民都唔想做

正路都係把握機會投廢票

正常前年要做選民嘅都做咗，除非03年出世謝

At乜tention
2019年成條彌敦道拆晒
2021年緬甸殺都紅咗左眼
你覺得國際仲會關注咩
關注又有用咩

走去頭投廢票
轉頭話市民同意選舉係和平表達方式
廢票係代表對民生不滿
特區政府向中央支持下會大力改善

嗰日直接攪黃店感謝日
條隊長過投票站
影張相比黃絲自己打飛機好過

除非唔投票嘅人會諗出嗰日搞另一個行動嚟洗走場選舉，例如爆買阿布泰而唔投票，而唔係就咁唔投票就完

想睇下排隊叫口號會否出TG

所以唔投票嘅話就需要當日另外做一個行動，如果唔投票後乜都唔做咁比投廢票更為唔良好

唔會

咁關愛隊會否出手打人

佢點知你會投邊個，唔通投紫荊黨都照打

愛字堆一向暴力

咁嘅話加入愛字堆其實唔錯

黃店感謝日啦